點解冇港獨派同本土派攪派錢遊行

香港政府年中做唔少大白象工程
點解獨派同本土唔攪遊行，要求政府派錢還富於民
又可提高民望

推 冇5毛入來？

1.之前有堆人話不屑泛民式遊行，狂屌消耗民氣，驚畀人翻舊帳笑返轉頭
2.本土派少之餘大多是各自為政，好驚有號召力

認真議題冇人討論？

1:泛民式遊行係第一步，冇呢一步點發展後續

2:就係原本唔夠人，先要攪活動刺激人氣同增強號召力，班本土派港獨派完全零行動力
個世界有咁多機會仲hea

班真係本土派嘅領袖同核心人物個個都唔係坐緊監就等緊上庭
個個揹住幾單官司
仲想人出嚟幫你班港豬拎幾千蚊？

佢地肯攪遊行大把黃絲藍絲出黎幫手啦
根本呢個議題係好好玩

1.咁就呢單嘢，當本土派做完遊行第一步會再做乜？如果無嘢follow就會由本土式遊行變返做泛民式遊行？

2.你直接問班比較出位嘅本土派做乜唔搞，我答你唔到。

到時有咩突發事發生咗
等緊上庭未審嗰班實畀支那政府砌生豬肉即時還押

我地港獨派邊做呢啲垃圾遊行示威呀

到時有咩突發事發生咗

真係發生咪升級版旺角革命

唔做連垃圾都不如

所以書生起義真係無撚用

見到標題 第一下以為係講緊正苦派錢搵人反佔中遊行

我地笨土派同美國傾緊軍火
On9野唔想理